我係大昌員工，呼籲各位手足千祈唔好買Audi

我係大昌既員工
係黎緊7月Audi正式會轉讓香港個代理權

係依段時間，大昌一定會用盡所有方法要錢唔要車
加上最近疫情嚴重，唔應該再去人多聚集既地方
但係大昌一於唔理，繼續個個星期開車展
車展我有幫手見到個個星期都仲有好多人
大昌係中信旗下既，中信有幾紅大家知啦
哩2年係大昌裏面管理Audi既高層都已經令到公司蝕咗好多錢
佢地過唔到哩一關都幾大獲
我冇左份工唔緊要，一間咁仆街既公司都唔想再做
大家唔該同將哩個消息同你身邊既同路人講

代開po所以覆唔到留言

推

買唔起，幫推

職員證加連登名基本啦？

買audi正on9

碰花少少都整十萬8萬

Push

大昌係中資已經唔洗幫襯啦

好似轉錦龍代理 唔記得

雖然話大昌代理audi 都差，但黎緊既錦龍都唔係特別好，你睇下d KIA...

錦龍

Audi同福士一樣，整車最麻撚煩

同一集團

其實有咩問題？
朋友話kia車好抵屌

vw好似唔係大昌代理

push

即刻沽爆

之後錦龍代理都唔好得去邊

vw 自己攪的

唔怪得天文台道間Audi showroom執咗喇

本身班CS啲態度都唔係好

利申：揸緊Kis

7月一齊轉手比錦龍做代理

係after sale service 呀 買嗰陣就笑到四萬咁口 架車之後有咩問題就唔撚理 服務差

Audi 不嬲仆街 有錢都唔會買

係抵屌，但整車咪。。。
其實audi 車俾大昌搞到臭曬，上代全線cut 曬option 大平賣，搞到自己個朵比bb 低一線
呢代車齊番d option 但又比bb 賣貴番一截，最後咪無人買
售後又閪續保又貴，大路野都要訂件等2個星期係星加坡ship 過黎
唯一可以讚既係15-16年後d 車好似襟用左，少左人話死波箱，但呢樣都唔關大昌事
利申：audi owner, 身邊一堆frd 都渣audi

狗車

當年vw收返錦龍個分銷 點知最後比人地拎埋個代理

早幾年夠膽死入既車全部個MMI 都show 唔到中文字，標版仲要黑白mon, 叫個大陸師傅落黎換標版，佢渣住個標版笑9 我，話大陸最低級個部都係彩色啦

韓國車寧願買現代仲好

finance?

政府其實入左好多唔同牌子車
不過新車就好多kia

大昌唔係賣開凍肉咩

我記得volkswagan都比埋錦龍搞
今年車界發生咩事
英之傑冇左ford
Vw,audi去錦龍
Man就自己搞返唔要大昌

點解唔開汽車台

你定啦，cc台勇猛大部份連牌都未有。

大昌超市囉 紅到黑

係

D狗鬼車全部toyota
Coaster, hiace, 私家車

垃圾車

咁佢有好多業務嫁嘛
誠哥都唔止做地產啦

呢隻喎

平時衝入人群捉人果d全部都係toyota黎

泡菜車性價比其實幾高
部I30都係廿零萬，屌得過

架車冇咩野，係整個下好撚貴

作為大昌行員工，大力推

近年請左好多歐系廠既設計師, 一味追求外觀, 性能內籠造工仲係低一線, 仲需要比d時間佢成長下, 過幾年可能追到二線日系

重諗住買rsq3

呼籲各位手足唔好買新車，交稅畀差佬買裝備

幫推

A

係咪伊萊克斯都唔好撚買？

W

呢個時勢邊有人買車.....

I30n 有驚喜呀
係香港都算好賣

錦龍麥慶德都藍到接近紅

有職員證？？就甘講驚d人反鬧樓主

S

Z

佢預咗會冇咗份工姐
你唔使真係想搞到佢冇咗份工下話

有邊架值得買？

想買模型

屌，幾時星期前買左

開cc台唔開車台

audi白血病單野最後點
見呢度好似冇人提

驚有人話樓主特登抹黑，令到呢件事變得唔可信，d人就送錢比大昌，如事件係真，大昌擁有堆鐵冇錢收就好，職員證可以用紙遮著，寫著大昌行就得，加埋連登名

612 中信大廈事件大家仲記唔記得？

明明大昌係狗既最大supplier 但點解啲人噤care 美心都唔理大昌行

大昌旗下租車部租咗好多狗私家車比黑警

之前啲post話水炮車、裝甲車都係大昌代理

唔關香港audi 事，我拆左地顫睇左，無石綿
係大陸一汽奧迪用石綿

入jeep算

即係audi新車可以唔使考慮

其實錦龍一樣支那 以後都唔好買就真

性能低一線?
內籠就真不過佢對得住個價

水炮車 裝甲車都應該唔係大昌
架車係用平治貨車改裝
代理係仁孚，背後係怡和

gfhfg

日產 奧迪 寶馬 都係大昌或者子公司做代理

寶馬係森拿美喎

咁樣已經無車渣啦

ISUZU MAN FUSO 都係大昌行

森那美背後咪又係大昌
自己可以去查

推！

benz

仲有HONDA 都係大昌
兩害取其輕我會揀買TOYOTA
不過又係賣好多豬籠車比黑警

係撚9up

jeep都好似無左香港代理
早排想搵都搵唔到

推爆佢

買唔起 幫推

本身都買唔起車 但幫推

買vw 好過啦

沽

車就靚但整車好貴..

audi啲人會唔會過檔？
Man就差唔多過晒

水炮車？裝甲車？
行路算啦

仲有Bentley

得罪講句 30-40中產大把藍絲 一樣大把人買
你唔想人買唯一既方法就係搞到佢無得賣

記得水炮車定裝甲車 大昌有份？

依個post都有講到，唔知真定假

中信旗下嘅西隧去到2023都咪撚行啦 𠵱排星期日2萬架次都冇

唔係寶馬同一間代理咩？

大昌Honda藍到癲，有兩個係輔警同埋D廢佬，日日鬧示威者，聽佢地講野真係人都癲
垃圾公司一間

波子嘅捷成係咪藍？

點都唔夠寶馬同benz煩

仲有大昌藥業，代理奶粉，同好多勁藥，
淨係奶粉賺蝗蟲錢都賺到笑

仲有音響同電器，手法都好仆街下，
尤其早二三十年前開始，又貴唔撚老實

AUDI換左張東橋經理之後已經變天啦
都係個句，等收皮

我care 呀，幾十年前已經知佢哋啲衰嘢

垃圾大昌

pish

Tui

電器員工價仲貴過出面細行同埋其實是旦打過去話自己係舊同事都有員工價

那有錢咩

買唔起

車無問題
係果代理有問題

節幫你, 一定唔買大昌代理既audi

其實 Ben 屎都唔駛買
警嫂 純武 EU 都係

鈍

大昌係唔係紅底固然重要，但大昌最大問題係代理所有牌子嘅車，售後服務同維修都非常垃圾，仲要唔平！

連子公司MotorMech都一樣垃圾過人

大昌幫黑警入裝甲車已經可以裝修啦屌

邊間代理好？皇冠，淫夫ok？

狗有OT, 個個換新車

查商業登記+查展期都係啲係人都做到嘅嘢
要人餵埋入口仲話係基本

咁上下級數又唔偏得番benz bmw leuxs簡？

Audi 之外 大部分歐洲品牌比大陸老闆錦龍收購

所有售後服務都面臨奶野

利申其中一個牌子sales

推比多d人知

仲想買 audi R8

洗撚咩，換代理會唔會係商業機密

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

大昌行星期六要返工

出手低要求高

作為一個車房仔 買audi既唔係戇鳩都應該係弱智

咁買咩歐洲牌唔on9

買歐洲車睇你買新定二手喎

新車Benz E class維修會唔會好貴/麻煩?

職你老母咩，通行都知啦

皇冠都係一樣閪

買SPV係買個斗再送骨，即係條骨唔係仁孚賣

Fuso 係馬拉佬

賓利轉咗錦龍好耐

Benz幾實幾com渣，係VW同AUDI整車最難
你問下車房就知
btw唔想on9咪買番日本車囉，無野整咁滯

今日啱啱公報facelift

啱啱考完牌仲諗住岀㗎全新a5

大架版A class，個尾燈成架Audi咁，pre-facelift好睇好多
個MBUX咪同Siri一樣，吹到點勁，但實際冇咩人用
EQ boost有唔會慳油，加速度加少少，但有多左舊野可以壞
總結都係買返舊款著數

你識D野
大昌旗下有間叫紳迪專門幫政府訂車同改裝特種車輛
popo好多車都係佢搞，包括果6部銳武

點睇16年gla？

Audi啲車好靚

見親大大獲都係audi車

一汽奧迪

都唔同集團 vw自己㗎喎 下面負評同呢到啲正評做乜？
係嚟緊之後日子先比錦龍咋喎

負評啲人咩事？ 無講錯

佢諗佢係講緊廠
唔係講代理

三菱得唔得

ok

香港好多大牌都比紅到黑既代理擸左黎做
好撚慘

香港個巿場啲歐洲廠冇自己落腳

Audi車主

連登有幾多人買得起

你睇吓呢度憎車主多過憎差佬你就知啦

大昌好似代理好多品牌

然後 Mercedes都唔得

mazda好唔好？

除咗R8隻隻款都得個柒字
我都唔明呢幾年audi食咗咩屎咁多人買

咁新車又冇咩野會咁快壞既

日本車黎講三菱零件應該難搵 自己諗喇

客車有 Honda 日產 infiniti bentley audi
Bentley 係經錦龍大昌2間代理都有賣

Infiniti 係咪都無再賣？

Gla睇你買邊款咩偈 但都係個句 四五年內車齡唔會多野整得去邊

你睇下西灣河嗰條車房街
全部老闆都揸vw同埋拗dee
因為啲客整來整去都整唔掂
監平監賤賣曬畀佢哋

入門歐洲車呀嘛 揸出街又可以呃下女女

接咗啦你睇下個網頁
合和嗰度都冇埋喇

揸開Audi ，冇事冇幹就ok

車房佬攞黎做腳一流 搞唔掂咪劏

三菱香港好少人渣
買車一定要買大路車，好似搵食車一定出hiace咁，零件易搵又多人識整
除非你大把錢同時間

明白

收到

真呀 零件少價格又會較高

岩呀 好多女都只係識雙B
Benz同BMW

係撚咩屌你

m270呢

全行都藍架啦

好老實講 咁新真係好少整
冇咩答到你

香港80年代就全面禁石綿, 大陸廠竟然夠膽死裝係架車度

之前仲打算去維信見sa

由個陣開始到而家，大陸d audi 車房就多左個服務，就係幫客鏟走車底d 石綿 成日見佢地出post 鏟

9up 唔使本

森那美 馬拉公司

VW本身自己做幾年
宜家比返錦龍代理
希望d維修會自己做返

BBA 黎講 肯定benz最少野煩

Audi 除咗1.4波箱都無咩煩
其他電子嘢就bba差唔多

連登d垃圾港男邊買得起

大陸A3 賣16萬人仔喳

推，要擺脫紅資

運裝甲車點解唔係去機電署/PTU總部？

屌真A3好型

有好多人揸過支那製audi之後生cancer，車廂甲醛含量超哂標

唔洗諗啦 歐洲車代理 就快比一個集團統一哂

香港渣車 又要勤保養 但車主又怕麻煩

千其唔好掂歐洲車就得啦

其實係護送新鈔去九龍灣金庫
呢啲濕鳩細櫃係放唔到裝甲車嫁

家電呢

你Google下就知大陸人買Audi送cancer

Audi定位其實係乜？要性能、操控感有BMW，要舒適有Benz

Benz出埋貨櫃拖頭、貨van呢d商用車。經驗同技術上應該做到比另外兩間更耐用

垃圾大昌 17年批A4 30T 先有VC 但就冇電門同後座冷氣
反而40T就冇VC 但有電門同冷氣 姐係點買都唔足料 要自己再加OPTION黎屈錢

燈廠唔係浪得虛名
2手車夠曬平

食屎啦audi
好少德國嘢可以咁垃圾

差不多十年前，當年打份工係VW外判
果期好多人買VW
廿萬有找歐洲車好多人落搭...

好撚多衣便狗揸呢隻

tui

Audi 同福鼠，我就無錢無時間整啦

錦龍售後不如算鳩數

朋友買過audi，相對價錢，個質素真係差。個駕駛位隔離個窗可以三個月內，整完又整

我去大昌買肥牛得唔得

閹撚曬外國啲標準配備，逐part加
現貨就送雞肋option

話audi 同級用料係無雙b咁好
但係我自己認為真係燈廠，設計同車時尚感較優
當然價值平啲啦，駕駛性能係入門級係完敗雙b

不過s, rs高檔位既車款就唔錯

但係同波子呢啲一定冇得比
坐上去就感覺到

維信上面咪吉汽

Audi 最強無4驅系統,5缸引擎獨步天下

Audi 轉比錦龍真係世紀災難！

Audi定位一向係balance bmw同benz
interior同handling，但係interior BMW發力追上咗audi，因為benz個interior 太屈機。

推到國企執笠

唔知點解強國人好鍾意呢兩隻牌子
呢d車歐洲都唔係咩名牌
買得就買BMW好過喇

Audi照買

水貨

淫夫真係最好

但瘋癲牌少壞車出面又識整
Audi整同service 的機會一定多好多

北京奔馳，華晨寶馬

強國Audi車係合資嘅
好多時會用支那零件, 梗係廢d

啱啱係日本返香港
見日本都有唔少audi同vw

中意rs6

照買

上28car買

vw自己有貨van
vw係南美有生產重型貨車constellation，仲有收購咗既MAN, Neoplan同Scania

大昌幫黑警訂裝甲車

已撤出香港

引擎就係戇居

iveco 都去埋錦龍

水炮車淫夫
裝甲車係新果4部先係
舊果堆鈍無都係淫夫

森那美馬拉佬架

Audi 駕駛性能輸係邊到得嚟嘅結論
MQB Golf R 都贏上代A45
今代就要再睇評測
車就逐部睇啦

貴車就無謂用audi嚟講
VAG 重有波子林寶同你跑圈

鈍武同警嫂個斗正正係淫夫賣

認真我覺得VW 自己做最好
仁孚咪又係少少嘢就唔幫你保
第日就唔知了

冇得避中資

大昌唔係賣凍肉架咩

新audi個樣好柒

i30n Veloster n stinger gt 呢？

三菱二手平到一個點 買幾架可能重扺玩

g class

a45慢過golf r...?

rs6真係好q重

四驅

無4驅？？？

which model?

二十年前李澤楷逆市揸A6俾周刊影到，奠定Audi喺香港=年輕才俊嘅形象，自此之後Audi主力都係做呢班新手有錢客，所以98-08之間都係A4 (後來加入A3）最賣得，之後才陸續有Q3 Q5等加入戰團、A3大減價、product range 越來越闊等等，令品牌喺香港持續壯大

嗰銀包唔爭氣，將就用住先

無留意，新車好似60幾萬的suv